黨鐵荃灣,尖沙咀,中環,藍田都有人突然暈低,大家小心

未fc

loop夠未

嘆 屌
係咪支那人扮暈
一係等病發入醫院

咩事

話唔定真係暈咗，上網啲片見到有人突然毫無徵兆暈低咗，然後先確診

好撚恐怖 成隻喪屍咁周圍走

我唔想死呀

屌
成堆喪屍咁周街走

各位被狗咬記得向狗咳幾聲，順便向狗眼部吐痰

R

wtf

Hup眼瞓姐

我諗緊係唔係退燒藥食太多的副作用？

求FC...........

生化武器四圍走